未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（207）

哦

？

笑

我有時難免覺得 (他)好像尚在懷內